一人幾首你從來無skip過嘅歌

Supper Moment - 最後晚餐、小伙子
周杰倫 - 藉口、晴天、擱淺、東風破
陳奕迅 - 阿牛、夕陽無限好、遠在咫尺、床頭燈、粵語殘片
林俊傑 - 修煉愛情、不為誰而寫的歌
劉浩龍 - 思覺失調
Years & years - Shine
Zara Larsson - Lush Life

仲有好多，寫住咁多先

王菲-執迷不悔。如風。郵差。暗湧。傳奇

古裝版嘅皆大歡喜

我不會唱歌

約定
月球上的人
黃色大門

笑忘書

林宥嘉 壞與更壞
eason 心的距離
Juno 借火 念念不忘
農夫 Sam歌 粒粒皆辛苦
MLA 第十支煙 今晚講野夜唔夜

春秋
heyo-Arka, 我歌
關楚耀

talking to the moon

do you ever hear me calling

農夫

Scorpions - Still loving you

今次要屌

不為誰而作的歌

samsung - over the horizon

metallica - master of puppet !!!

任我行

金牙金錶金鍊

失落沙洲，身騎白馬

今天我

Stairway to heaven
8分鐘享受
試過一程車不停loop咗一個鐘都唔悶

有咩問題

Stellar - Vibrato